馮盈盈嫁醫生包有性福 秘密訂婚兩年鑽研各式AV

馮盈盈在《後生仔傾吓偈》真情談性，獲網民封為性博士。

咁識享受男女之歡，當街啜啜醫生男友Martin碎料啦！呀，唔係，應該係未婚夫先啱。Martin朋友圈傳出，兩年前他已求婚成功，現開始籌備婚禮。馮盈盈又索又有噴血身材，而且對AV好有研究，之前在節目大讚睇AV有好處，分析不同作品種類，咁有心得，一定俾到「性」福Martin。

FYY 24歲就準備結婚

單文柔28歲下個月結婚

唐姨 37歲--> ？？？？？

可以中出盈盈

但唔喺我

噴血身材

FYY身材噴血?

做FD子咁TALK得又玩得又有顏值係幾好既 應該會係一個好FD子黎

但如果每日要聽佢用女高音瘋狂講野就 唔係太接受到咁高頻既聲浪

FYY我想同你做朋友

屌好撚煩

又有噴血身材

湯盈盈你都屌唔到啦

同小美過世啦

fyy點解可以咁撚正

哇 條女咩招式都識玩
條仔頂唔頂得住架

喺你老母咩

唉…

馮盈盈又索又有噴血身材？？？？？

佢係咪記錯呀璇

點解我咁撚廢

噴血身村？？？？
平行時空

唔知10A醫生男友有無養生貼士分享下

晚晚幾Q點頂

這些機會

見到個個爬佢頭
遲啲翠如結婚，佢會唔會頂唔住

Fyy算係咁，10a同d富豪比都係普通人
港姐冠軍唔釣金龜肯嫁

人地花咗咁多努力成為醫生，唔係白費

第三幅第一眼望落去有啲似游議員

身材就冇乜架喇，不過床上就一定玩得好淫好放，咩都肯同條仔玩咁濟，會主動，咁樣都搭夠

最好果段光陰俾晒崔健邦

搶埋雪雪雪

係咪處?
或者個處係咪俾左老公

如果唔係 就係埋單炸喎

最正係佢鳩鳩哋嘅性格

屌 睇錯咗做湯盈盈

24，28咪正常適婚年齡
係班中女夾硬講到三字頭都仲係，明明就已過
高齡產婦但係適婚年齡，都唔知咩玩法

好撚#

得啲on9連登仔先care哩啲

咁都可以拉去唐詩詠度

好心咪再吹奏呢條女 普通

有冇娛樂圈中女list

唐姨姨
胡姨姨

塊閪又黑又反

驗眼啦屌你

起碼個人幾有趣先

好正

FYY is watching us

盈盈你好啊，我好鐘意你架

準備姑婆屋

樣超靚 腳超正

盈盈佢都屌唔到啦

嗰陣都以為佢選完港姐好快會散，點知仲未
反觀嗰件張寶兒，港姐決賽嗰日問答問佢同拍拖七年男友會唔會有七年之癢，佢仲誓神劈願話唔會，轉個頭咪同袁偉豪搞埋

得d 唔係真正愛條女嘅男人先唔care 呢d

寶兒就唔好拎嚟比，真心樣7 格又衰

顏你老母值

同佢做朋友應該好開心
咩都講得

馮盈盈呢種真係老婆feel

又玩得又傾得
又錫老公

陳法拉

法拉嫁左 離埋婚啦

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

fyy 只係淫
靚又唔算好靚

噴血身材？

唔化妝睇下仲有冇條眉

含撚咀

其實幾似中大淫腳

佢上節目自爆
佢封鳩晒男朋友既異性朋友contact

Fyy靚好多喎 雖然講淫真係唔會夠佢黎

Fyy靚好多喎 雖然講淫唔會夠佢黎

日日屌啦

屌 真係好撚正